831太子站死人消息

相入面唔係我黎，
有人冇幫手check到？
急呀大佬

求fact check

推

幫幫手

Push

求fc

FC

tui

堅唔堅啊

推上熱門呀要

學撚哂大陸隱瞞真相接哂軌

張相 D 字似P圖喔...

Push fc plz

唔清楚
求check

咁你講左消息來源係點嚟先啦

幫推，求FACTCHECK

我都希望係咁

信信你一半，拎多d證據出黎

畀啲基本資料都好掛……

睇住係對家搞事呃我地

其實真係有人死唔會襟得住
三幾日就得，除非死者無親無故
如果唔係48小時後家人實會出聲

同埋，張相啲字似用apps整多過print完再影相

求fact check!!!!!!

都估到

未fc唔好推

假相

831太子站被捕人士
全數落控暴動罪
將於1430於西九龍裁判法庭 一號庭提堂
地址為: 長沙灣通洲街501號

附近街坊/無能力過海參與罷工嘅朋友可選擇前往聲援

未FC先要推

唔洗理
一係見人 一係見屍
就係咁簡單

假相嚟